快撚d派兩萬啦，保乜撚野就業，唔撚想就業呀屌你老母

岩唔岩聽？

保老闆就業繼續做老闆咋嘛，又話保打工仔咩？

成個計劃根本係保腦細多過保就業，
改個名係咁播廣告就呃到無腦港豬屍狗

幽靈公司零員工都可以攞到補貼

保就業先似復工沒事兒架嘛

同大陸啲廠一樣，開個燈就代表開緊工

冇人失業經濟冇轉差沒事兒沒事兒

唔要二萬 要三萬thx

冇
收完錢no pay leave

保腦細保企業
保就業=？？

有道理
gdp gogogo